仆街老細今日有冇做「你唔識預早少少出門」？

但連頭班車都遲

又如可？唔識搭尋日尾班車返工？
扣勤工係公司規矩，無扮法。

(老闆: Fatfat la, 支持港鐵一個月壞一日)

唔識喺公司過夜

咁更加冇藉口唔早兩個鐘搭的士啦

腦細一樣遲

六點幾已經話訊號有事，行番嚟都返到啦。。

腦細今朝係去見客，唔係遲到，OK?

唔識搭的士返工？ 阿邊個邊個同事都無遲

唔識諗定後備方案
我連你工作處事能力都覺得有問題

搭開地鐵既人湧晒去搭地面車，一樣會令地面塞爆